各位事務律師 solicitor 可唔可以入一入嚟

想請教下

入咗 i firm嘅vac scheme之後， TC selection仲睇唔睇GPA？ 如果睇，GPA要幾多先夠 ？

唔該晒大家